係旺角busking嘅入一入嚟

我屌晒你哋老母呀 晚晚唱撚到點鳩幾 喺咪唔撚洗瞓

之前西洋菜街唱到十點半都識收皮 屌你哋班撚樣越唱越大聲

點都好過班綠曱甴開咪開槍啦

我兩樣都屌得唔撚得？你住旺角？你明唔撚明有幾撚嘈？

落街屌啦

晚晚唔撚同人 屌過好撚多次

支持樓主

都唔自律

打999 應該即刻有人跟進

落去屌佢

話佢地set RB

點都好過
你呢種人真係冇撚鬼頂

得